# Billing

Прототип системы биллинга с учетом эффективной производительности и высокой нагрузки.
Для этой цели используется Docker SWARM, позволяющий обеспечить балансировку и распределение нагрузки между узлами и обеспечивающий возможность гибкого масштабирования Web-сервисов.
А ещё в эту систему входят два Web-сервера, один - главный, он обеспечивает обработку http-запросов и дальнейшую передачу через WebSocket. Он реализован на Node.js. И второй - подчиненный, он принимает запросы от главного сервера по протоколу WebSocket и выполняет требуемый функционал бизнес-логики. Здесь используются C++, Qt, Oracle.

## Технологии: **C++**, **Qt**, **NODE.JS**, **WebSocket**, **Docker SWARM**, **CentOS-7**, **Oracle DBMS**

> Это фрагмент стартапа **WinLine**
